一人一個你認為訓教最爽嘅地方

唔計自己張床
我會揀戲院，每次睇戲頭半段都好想訓教

棺材，我見啲人次次訓咗落去都唔願起身

Sofa

條女張床

夜晚沙灘 有涼涼地海風 又靜 好舒服

瞓覺最爽嘅地方係可以將你嗰日所面對嘅煩惱暫時放低

交通工具

巴士

酒店張床

學校張枱

女廁

返工嗰到

巴士
以前放學好鍾意挨個頭去個窗度(雖然知污糟)
震下震下加上返左成日學好易訓著

女朋友大脾

城巴機場巴士 A線

酒店泳池d沙灘椅

邊撚到舒服

即係邊撚個地方？

有幸搭過一次business位 都幾好訓
好想試下頭等

每日返放工都好好訓

課室

公司

訓覺啊

教你老母

公司廁所

自修室

公司廁格
隔離有人爆石都照訓得著

子宮

你係樓主阿哥定細佬？

樓豬老母張床
公司

BB床

棺材都可以攞嚟講笑叻仔

學校
一早勁勊上到課室
訓係件冷衫度
出面暖暖地既陽光照入黎
又有少少涼風咁
舒服到一教訓到中午食飯

好懷念

小巴 個頭撞吓撞吓 好好訓

汗蒸幕個溫度令人勁想訓

古典concert

雖然我知對表演者好不敬

但係啲旋律真係好令人放鬆

好容易就訓著

識享受

去旅行酒店
訓醒第2日唔洗番工
淨係諗去邊度玩
訓都訓得爽皮D

睇標題以為係想講覺得瞓教有咩好

btw lecture hall 坐前排都可以照瞓着

演講廳啲凳

lecture 張櫈

去過聽幾次 幾次都訓咗一半

但訓完聽完個人會覺得開心咗好多

所以我都繼續買飛去訓聽

瞓覺啊

訓你老母

office，尤其食完飯冇野做，一出番去樓下公園反而訓唔着，估計同office二氧化碳濃度高有關

男朋友大脾同心口

落雨天 唔太大岩岩好有水滴到冷氣機慢慢一下一下聲，好快訓到

你屋企張床，嗰次你老婆叫我上去訓